余香凝之前已經派過帽

臭雞

人地硬件好根本唔愁。
同老闆拍拖就貼靚仔。玩厭就繼續溝有錢人

真係臭雞嚟

余香凝早有前科，17歲時戀上藥業公司老闆陳秋山，仲用對方畀佢嘅錢買嘢送新歡，最終佢哋喺15年分手，咁啱余香凝同陳家樂就喺14年拍港台劇《總有出頭天》撻着。

陳家樂比帽人戴先，他朝君體也相同